屌你 民建聯不如傾掂數先出黎講嘢啦

獎勵雲又話暫緩一排後可再推
痰罐盅又話暫緩就等於撤回
李慧鯨子而家又叫政府唔好只係暫緩 要清晰話撤回

到底點撚樣啊 叫你地班支持者點跟啊
好撚亂啊